

Čiže:  

      

      

Tuto trónia bezdomovci. V lete a na jeseň im skoro až závidím :)    

      

Lampiónový spríevod    

      

      

Presne tak, moje nohy.    

      

      

      

      

Teraz sa na chvíľu pristavme pri javorových listoch. Javorové listy sú vo fotografii asi najväčšie jesenné klišé a v podstate tvoria kategóriu samé o sebe. No ale skúste na jeseň neodfotiť javorový list. Nedá sa.
Snažíte sa, vravíte si, nebudem trápny ako všetci, veď som predsa nejaký originál, ale rukami vám škube ani čo by ste mali triašku a ani neviete ako už ich cvakáte. Odolať dokážu len zaprisahaní nepriatelia Kanady. A to ja nie som. Výsledky sú potom niečo ako toto:    

List prvý - zime na odstrel ku kláde postavený    

      

List druhý - chobotničke nie nepodobný    

      

List tretí - opäť mojou nohou prišliapnutý    

      

a list štvrtý - na LSD :)    

      

Záverom ešte moja obľúbená - Ľadom zasklené    

      

Majte sa fajn.    

